Now TV 容不下武漢肺炎

陳恩能消失左四個月 ......

然後有人以為Now係黃店

D人硬係要當now同viutv係黃有乜計
佢應該一早知所以開左youtube

算啦！佢講波真係講到好老尷

老尷得過而家呢班柒頭？半隻手手球都講得出！

但因為一句武肺就唔要人，點都講唔過去

出事第二個禮拜，FOX已經照比佢講車
但NOW幾個月都唔比佢講波，唉

nowtv 應該將會連埋 HKT 成堆野一次過賣俾支那人
然後李澤楷要番PCCW自己走佬
黃VIU去美國集資....
好明顯已經準備緊走人

牙丹